邊個用 emoji 即係等於5p

見一個block 一個

支持 見到emoji 想打冷震